[長文慎入] 感情問題

你哋有冇啲嘢係過咗好耐先至覺得重要？我覺得時間長短都唔緊要，最緊要你有一日可以將自己嘅感情清清楚楚咁同你嘅對象講清楚。

以下係我嘅真人真事……

十年前，記得第一次係班房見到佢同人捉棋，幾咁專注、幾咁charm，自此之後，每次佢放學約人去打波，我都偷偷地係隔離睇，佢入波後嘅笑容，佢嘅籃板球。佢嘅一舉一動我都記住係心。

十年，話長唔長，話短唔短。但有d野，唔表明心跡就唔死心。上年年尾我寄左人生第一封聖誕卡俾佢，之後我陸續再寄多封信俾佢，但都冇晒回音, 最後我鼓氣勇氣,，約左佢今個星期六去食飯，但唔知佢會唔會到，可能到時我都係一個人同自己撐枱腳。

不過無論結果如何，只要可以見一面，講清楚就夠，但有乜方法可以令佢出現?

太長

你點約佢?佢有無答應你?

喺封信入面約佢，之後寄俾佢，但佢冇覆

點解唔用電話約

點解要寄信

你有冇諗過佢根本收唔到d信？

你地係識左十年既朋友 定係你純粹係佢既10年仰慕者？

唔鍾意用whatsapp,，感覺冷漠，手寫嘅信感覺真誠好多，加上用信可以俾多d時間佢考慮，感覺上冇咁chur

我好輾轉咁從佢朋友口中打探到佢收到信

之前係同學, 不過好少接觸

感覺好怪
你用信寄比佢你自己覺得真誠好多
但對方未必會咁諗 對方可能好似我咁覺得好怪
而佢平時又未必有寫開信 佢都唔知點回你好
我覺得信比對方既壓力仲大過whatsapp囉

好odd